你地接唔接受到另一半po異性合照上ig story or snapchat

先唔好講係ig出post
Story 你地接唔接受到
定係我太小器？

利申 無女

同毒撚拍拖真係慘過做尼姑

一班人ok，獨照就不了

利申：毒撚

團體照ok
二人合照不了
Fuck you bitch stop acting like a slut

係成日同異性影
定係成日同同一個影先

之前ex既異性朋友成日po佢同我ex兩個既野上ig（eg whatsapp圖/合照）
有次po左單獨合照 caption仲要打咩你係我soulmate又剩
嬲到我即刻同ex嘈 結果個八婆自己搵我話佢男朋友都唔介意我介意啲乜 又話我公主病
仲要我ex都唔覺得佢個女仔朋友打既野有問題

利申：佢地兩個熟既時間耐過我同我ex 但係正常知人拍拖點都避忌下啦下話

接受唔到
利申 毒撚

有咩分別？